[Léeme en Español](#notepad---componentes-y-estilos)

[Readme in English](#notepad---components-and-styles)

---
# Notepad++ - Componentes y estilos
Proyecto creado para configurar nuevos componentes y estilos para Notepad++.

## ¿Cómo usar un "lenguaje definido por el usuario"?

Tener instalado el software [Notepad++](https://notepad-plus-plus.org/downloads/) y seguir los siguientes pasos:
1) Clona el repositorio:
```
git clone https://gitlab.com/developing-together/components-notepadplusplus.git
```
2) Copiar los archivos a utilizar y pegarlos en la siguiente ruta: ``` %appdata%\Notepad++\userDefineLangs ``` (pegar esta ruta en la barra de tu explorer de Windows para que te redireccione).
3) Abrir Notepad++.
4) Los nuevos estilos deberían visualizarse en el menú "Lenguaje".

## Tener en cuenta

Los cambios que no se encuentren en la rama "main" están en proceso de revisión, no son estables.

Ayúdanos a seguir mejorando estos componentes y estilos!! ^_^

Sube tus cambios para que entre en revisión (●'◡'●)

---

# Notepad++ - Components and styles
Project created to configure new components and styles for Notepad++.

## How to use a "user defined language"?

Have the [Notepad++](https://notepad-plus-plus.org/downloads/) software installed and follow the steps below:
1) Clone the repository:
```
git clone https://gitlab.com/developing-together/components-notepadplusplus.git
```
2) Copy the files to use and paste them in the following path: ``` %appdata%\Notepad++\userDefineLangs ``` (paste this path in your Windows explorer bar to be redirected).
3) Open Notepad++.
4) The new styles should be displayed in the "Language" menu.

## Consider

Changes that are not in the "main" branch are not considered stable.

Help us to continue improving these components and styles!! ^_^

Upload your changes for review (●'◡'●)
